《純學術討論》點樣先回到玉身？

是咁的 依幾日我覺得自己身體有啲異樣 個人好唔自然
去到尋晚訓訓下教果時 感覺到個人好似靈魂出竅咁 玉身動彈不得 我拼命阻止自己既靈魂出走 最後就扎醒左
想知道有無巴絲試過咁樣？ 同埋有啲咩辦法去解決？求指教